「女神」之路 欣宜Keep Fat上位

欣宜演藝事業發展順利，自出道以來，經常帶起不同話題，2003年她擔任瘦身代言人，由近230磅減至130磅，成為一時佳話！不過，她於2015年推出歌曲《你瘦夠了嗎？》，正式宣布做回自己，不再過節食減肥的日子，此舉令她人氣不跌反升，更被大讚夠真性情。同年她再化身重量級美人魚拍攝水中照片，獲讚肥得可愛。至2016年她憑《女神》一曲橫掃四大頒獎禮的歌曲獎項，並首奪「我最喜愛的女歌手」，人氣急升！

除了樂壇成績亮眼，她唱而優則演，為多套電影擔任重要角色，包括2016年上映的《辣警霸王花》和今年上映的《29+1》，她於後者更擔正做女主角，演技備受讚賞。而2015年，她更開始經營曲奇餅生意，至今年6月在銅鑼灣開設實體舖，可謂瓣數多籮籮！

誰偷偷留下負皮

留名等睇做愛圖

以唔健康嘅脂肪為榮 真係痴撚晒線

又偷食肉

一陣又有大愛撚入黎屌柒你歧視肥西

屌你歧視肥西

fat shaming 好似係

有無人覺得隻肥豬靠出賣肉體？

不如我地...

只係覺得佢好撚煩
將唔好既野不停美化
有撚病

咪撚出圖呀

美極已備 多圖

其實一直想問d字幕係咪真

真

1:09 開始

肥婆晚晚要食牛腩運動又唔做

嘻哈哈哈哈笑到好邪惡